有無人一收工就過去？

收1730 ， 一收工即過去